舊lihk 用得了，方丈又贏

經過高登方面的合作後高登API已如常運作
大家已可正常使用LIHK HKGolden (好似係)
亦將會於近日連同更新再次於Google Play上架

當然亦歡迎各位使用LIHKG，享受不同的網上論壇體驗

林狗好波
連仔好波

fb : lihk hkgolden